香港警察 我哋已經唔止唔原諒你咁簡單

最近發生嘅事情，已經唔係去到原諒你哋咁簡單就可以解決嘅事情!唔好以為你哋之前做過嘅嘢冇人知
我哋會繼續揭露你哋嘅罪行，最後唔止係普通市民，甚至係藍絲都對你哋失去信任。等住同以前嘅墨西哥警隊被對待嘅後果啦!

黑警死全家
死後落地獄

係就快 未解決！

Propaganda issue (from observation) and a hope

總有一日你哋會被制裁

推!